讀屯門ive certificate of vocational education(at)既同學仔入一入黎

頭先執到個黑色銀包個同學仔姓曾既
唔該識佢既同學仔盡快聯一聯絡我

推